[TG]台服LOL GP， 完SEM緊係要打機啦！

歡迎各位唔同牌以至ＵＮＲＡＮＫ既朋友一齊玩
有自訂內戰
可以約戰打ＮＧ 打ＲＫ
GP活躍既都有30-40個 希望多D新血加入
不過入到GP麻煩互相尊重
見到厹 痴線佬即踢

LINK:

今晚有自訂打啊，快D JOIN啦